請加強本土文宣解釋港鐵事件

先唔評論攻擊港鐵設施是否合適

留意到連登對於港鐵仇恨值好高
但公海有較少上網嘅中老年人士包括深黃並唔明白針對港鐵嘅目的同意義
希望大家可以加強文宣解釋針對港鐵行動
大量文宣洗太平地係必需

要守住民意，唔希望我地被視為暴徒

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

對外文宣要做
但本地文宣更加要做
無可否認香港大部份人都係比較潔癖

提防連登超大回音谷
要文宣遍地開花

師出有名同無差別攻擊差好遠

做人要有公關

大家絕對唔可以鬆懈
民意戰一定要打
而關於港鐵嘅文宣係大大不足

支持

push

支持
同埋要佢哋知宜家係逼緊黨鐵交cctv

推

要強調唔係單純洩忿
攻擊港鐵係有原因

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推

行動目的：

1. 公開 831 CCTV
2. 交待一系列封鐵事件
3. 黨鐵運兵問題

文宣要寫呢幾點出嚟

跟唔貼 真係會唔明點解針對狗鐵

港鐵3宗罪
1. 721 縱容白衣暴徒打人
2. 831恐襲
3. 人民日報一聲下令，多次關站

最先應該係懷疑721同狗打龍通啦
然後應該係8月初放狗入站
跟住封站同831

其實我就唔認為有需要搞黨鐵閘機嘅
但要做就要增加大家對黨機仇恨值去做囉

文宣做野!!

麻煩大家幫推

要加強深淺黃對港鐵仇恨值

要將港鐵打壓集會自由，協助狗狗圍捕，無視公眾安全嘅事發揚光大

公眾就算唔支持爆閘，都會理解

要爭取不割席
不割不分唔係必然，連登唔代表公海

文宣文宣文宣
輿論輿論輿論

可唔可以停一停唔好搞港鐵。

1. 明明可以大條道理針對港鐵黑警政府，追討831。不斷破壞港鐵，手上張好牌 就咁無左，反而比人話暴徒。

2. 仲話要美國人權法案，你比人影到咁破壞，再比紅媒吹兩吹，所有香港人食哂暴徒呢隻死貓。叫人點撐香港人......

不合作港鐵，不合作機場，咪唔會比人屈暴徒囉。

我就唔係話唔認同你
但前線決定唔係咁易勸到
所以只可以文宣盡做囉

有無人幫手推一推

感謝

屌 勇武 既時間錯哂，勇武唔係9衝。
黑警衰左，就緊係和理非加文宣 做大佢。

推推推

其實唔係cctv 比閘機更有價值咩?

同意
呀媽係淺黃 但係唔明點解d 人要跳閘
話搭車就應該要俾錢

有時解釋前因後果唔一定足夠爭取人支持
但至少出師有名大家會理解

我地支持者唔係藍絲毫無底線
所以要說之以理，動之以情
道德高地係要佔

文宣遍地開花

近兩星期資訊太多太快
好多人都跟唔切
要更多行動同資訊文宣
好過亂傳啲fc posts

對外國都要，外國人都唔多明點解要破壞閘機果啲

最緊要係有對比，地鐵站受破壞，旁邊所有巴士都完好無缺
呢點能夠證明破壞非任意，而係針對

外國文宣尋日有人開post
但我想講本地文宣更加重要喎
因為香港人潔癖嗎
反而外國人睇小兒科啦

同意加大文宣力度

cctv 法醫報告

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

認同
要做文宣比市民知點解要破壞黨鐵
初初人人有比錢搭車 一直冇事
因咩事要破壞
好多市民 睇cctvb淨係覺得我地行動升級所以破壞港鐵
唔知係黨鐵出賣港人先要清算黨鐵

係
唔係人人有上網跟得貼

黨鐵累死咁多手足
拆佢有咩問題？

冇問題 但要加強文宣

比人知道係有原因而唔係純搞事

係人都知佢封站 運狗 唔肯交cctv
我諗就算藍絲都知

事實唔係
我就係茶記睇新聞 好多人冇追咁貼
cctvb唔會講咁多賣港人既野 咪一句停站
但就不停播破壞港鐵

唔代表不滿足夠支持爆閘

講緊累死手足
人命嚟
唔移為平地益撚咗佢喇

大家要小心同温層效應

事實係公眾對港鐵個不滿遠不及對狗同政府